%@Titre: Caen -- 1996
\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $ABC$ tel que $AB=3,5$~cm; $AC=5$~cm; $BC=4$~cm.
\item Construire le point $D$ tel que $\vecteur{CD}=\vecteur{AC}$.
\item Construire le point $E$ symétrique de $B$ par rapport à $C$.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ABDE$ ? Justifier la réponse.
\end{myenumerate}